建議封鎖全部4月18日留言嘅連登會員

太多波台狗同五毛搞事, 分唔清邊個打邊個, 不如一鋪清
其他生還者不論CC台波台感情台可以實現大和解